[天佑香港］徐天佑反送中被黃又藍割蓆 Fb表示No More Shine!

作為Shine 十幾年fans
一路都覺得Shine嘅歌好貼地好青春
係屬於香港人嘅青春
佢哋一路都無乜點奶共

去到近期 見到天佑作為少數明目張膽撐我地嘅藝人
我都覺得好安慰
點知黃又南作為咁多年拍檔
怕事又好，奶共又好
竟然同天佑割蓆
我真係好失望

希望Shine嘅fans
同埋所有香港人
一定要撐天佑

天佑香港

相由心生
好人係靚仔啲

支持天佑！

天佑香港

當年幾隊男組合
Ekids 有Tommy
Shine 有天佑

其他咩Boyz啊
全部都係垃圾

叫咩黃又南先而家
叫藍又藍算啦

一定要支持

天佑bb

成日都覺得天佑同郭富成有啲似樣

好人一生平安

天佑天佑
加油

紅van個look

天佑加油

陸寶貝

啱啱第一眼以為佢比黃同藍都割

天佑加油 天佑香港

撐你，冇你天祐，又南算條毛咩，樣衰衰

真男人

天佑我城
支持你呀 你大把手足齊上齊落

有名俾你叫，黃又藍，兩邊不是人

唉，好難做

天佑靚仔咁多

被迫害

天佑好靚仔

支持天佑
其他偽人同我食屎

仲以為兩邊都割佢咁慘

我都係心諗手足做乜割佢

同Tommy出個新組合仲好啦

第一日出道傳媒已經咁講

我都係心諗做咩搞到神憎鬼厭

郭生好靚仔呀。

Sorry，徐生先啱。

其實兩個都咁靚仔啦

真係好靚仔
唔是基

叫黑又藍啦 #黑白係良知

天佑民安演唱會

屌哂你地 義士唔係condom啊

睇杜文澤訪問Tommy條片，原來當年e-kids本身有奬攞，都係得天佑恭喜Tommy，兩個都係真正香港良心藝人

作為shine 一出道就係佢fans ,然後一路覺得天佑又南各有各好，一樣咁鍾意，無分高低...

而家天佑完勝

相由心生。 鼻頭有肉內心無毒係真

佢之後好似有套戲，風再起時，佢做城城後生？？好似係

嘩 森美夠膽上杜生節目
TVB仲用唔用佢好

唉覺得慶幸得黎又可惜

睇咗幾次都見到又黃又藍

佢做DJ同廣告費都夠搵啦 驚閪咩

天佑民安

因為細個睇這個夏天有異性而第一次有好想奶既香港男明星

金牛座好野黎 重有tommy
除左垃圾周永恆

正氣樣係唔同啲

有一次係又一城見到藍又藍，成個十年冇沖涼嘅垃圾佬咁又成面鬚根，真係樣衰到天祐真係靚仔好多

屌 下面個樣想兜巴車佢埋牆

我愛你 手足！

嘩

好意頭

加油

好撚想睇風再起時，朝偉

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

我一早想講 黃又藍你真係好撚樣衰

推

簽左推

痴線真係想像唔到佢受緊幾多壓力
希望命運會係正義一方
命運未定之前我哋要做嘅係團結
用集體智慧解決問題

黃又南都痴到個有錢女喇。。。唔好咁貪喇

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

同埋另一個聯署，簽名增長速度太慢…

下面條友沒錢啊ma

屌 笑撚左

唔講政見
天佑本來就靚仔過個撚屌好多

佑佑

嘰咗聲 thx

又係啵黃又藍

笑左

我都覺，都似八成
但係國貨個輪廓再精緻啲

好好笑

done

屌 我都係

天佑10幾歲拍檸檬茶廣告驚為天人，嗰陣仲未有shine，傳媒已經封佢為翻版郭富城，當年佢做一本便利封面，J到我腎虧

黃又藍鬼識佢

支持你！多謝你咁勇敢

「父子」果套戲入面已經扮過城城個仔

好波

真係時窮節乃現，今次運動幫好多人睇清身邊人

also done

有無圖睇翻

又藍可以榮歸大灣區啦

嘴角失守

I love you boyz

黃又南唔係812 發左聲咩

道友咁嘅樣

不嬲覺得個黃又南好樣衰
仲要打針操肌
天祐靚仔好多

垃圾蝗又藍

支持天佑

我竟然明你講咩…

天佑香港！

我都係 讀左兩次先明

EASON: 天佑 我的愛人

男神

天 佑！！！！！

天佑你有我地

徐天佑：我揸車買奶粉比個女

無所謂啦 依家shine都唔出歌
Shine唔shine都無分別

又靚仔又專一又有正義感
天佑萬歲

細個已經係鍾意天佑多啲

邊度睇到條長毛細眼同佢割蓆？

黃又南個樣 細個果陣已經覺得佢好柒好樣衰
果時聽佢地啲歌果陣係因為覺得天佑好靚仔

初出道鍾意天佑（因為靚仔啲）後尾大個佢哋又返出嚟覺得又南吸引啲。。到早排天佑ig狂post反送中就覺得天佑先係又正氣又靚仔

真香港藝人 respect

沒有國泰！
天佑香港！

最後錢財愈有
大雪愈厚

睇你當唔當一個emojo係

我都睇左幾次

唔提都唔記得仲有位黃又藍

蝗又藍貼題啲

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report

痴邊個？

蝗又藍先啱，唔好影衰姓黃

難為之前成班香港人登小斌女慘，宜家solo都無出過聲，離地到呢，仲有佢條女，又係講到好貼地但都無出過聲，宜家睇返，雨革個陣個d似做show

蝗又蝻

真係好撚鐘意天佑

又南個人好撚狗 成日食女 又編故仔扮慘 搏人同情 聽識佢個啲人講
堅mk

推 大家都吹奏tommy
但其實天佑都不停發聲!!

我信呢個世界真係有相由心生，天佑真係又靚仔又正氣

家吓黃又南幫支那拍埋啲濕鳩片啦
佢邊敢出聲

8月4日???

永遠支持

(其實shine仲有第三個人㗎)

佢係陸寶寶 陸寶貝係佢細佬

一直覺得天佑真心靚仔。。。唔明點解宜家啲人j返boyz，都唔j天佑

慘！

吓 紅館都上左兩次啦 咁都冇人j?

Me too
冇人識黃又藍

我係鄧佢唔抵！當近年啲人係咁吹捧小斌女，連佢都可以單飛上紅館，如果唔係天佑最近企咁前，會有咁多人focus佢咩....

同我溫返shine passion live 一次

好似祈福晚會d fd

天佑靚仔好多

正常丫，黃又藍屋企爭人咁多錢，唔通斷自己米路咩，咪玩啦

一早還曬啦

有演唱會先一齊
古惑仔d偽兄弟?

天佑 + 我城
兩個又似樣 又肯表態

仲有森美移動

仲有唯唯

樣似 髮型又似

天佑 你宜家已經係眾人嘅兄弟啦

天祐第時有戲開 手足要入場g持

但個post 4/8??

香港人嘅天佑

睇錯左 被又黃絲藍絲割席

天佑係香港人既shine

正氣

天佑天佑

困難時期無幾個肯企出黎

同意

大是大非先可以睇清一個人嘅本質，今次革命引左好多賤人上水。

係好似

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

徐天佑支持，心諗乜撚又黃又南

支持

天佑好靚仔

又藍

天佑bb
X又南

呀田咪一樣照用
根本蜀中無大將
請到森美呀田呢堆前輩cctvb執撚到啦
有幾多大粒都不屑再返去呢間垃圾廠

兩個我都好鍾意

得呀

食屎啦黃又藍好樣衰呀 返屋企隊草啦

國泰民安 天佑香港

天佑香港 撐你

好彩係靚仔嗰個喺我地嗰邊

叫天佑出黎唱啦

推 汪又藍食屎狗

黃又藍 一直比天佑護住
當時邊個屋企有事
一直無錢 加還錢
唔係天佑
幫手頂
呢條友仔仲企得耐

支持佢

型

天佑，香港。

天佑單飛都夠做，連登全力支持

國泰民安
X
天佑香港

天佑

唔緊要，天佑靚仔咁多，相由心生

作為fans好傷心
支持天佑
又南之前窮咗咁耐 都明佢點解唔撐

我淨係認到天佑好靚仔 另一個真係醒唔起個名

🙏🏼祝福我城演唱會🙏🏼

又藍其實成個look幾型 可惜

天佑加油
雖然本身我係鐘意又南多啲
但佢真係完全撐唔落
對佢好失望啊
就算Shine 無咗
我都會繼續支持你架!!!
每日天氣咁好 聽吓 天又藍 安慰下自己先

搵國泰贊助

天佑 加油

作為一個藝人
咁樣即係all in

多謝你 天佑!

邊個care shine
我地有天佑

其實不嬲都係天佑完勝
無論樣同唱歌都係

共狗Donald

又黃又藍

支持郭富城

我都係 差啲唔記得左佢

同Tommy組隊
天祐，民安
反送中啲歌星個名都好聽啲
又藍，一聽都知人又藍腦又殘

愈老愈縮水

可惜

G持

不如由Tommy頂又南個位啦

黃又南是咪同杜如風拍過拖

Push

名都閪過人
又藍

我鐘意錯人
天佑真男人！

天佑香港！god best Hong Kong

相由心生! 永遠支持天佑!

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

奶共既連良知都冇
有冇資格講兄弟兩個字

天佑香港
睇完佢套尋常心
再加埋佢咁敢言
仲要好鬼靚仔
即係變左心目中no.1

有天佑就有香港

如果因為發聲就會無野撈

呢個世界算是什麼??

只有奴隸才不能發聲

做人定做奴才, 你自己揀

藍更藍

個咩又藍..唔食大陸水邊搵到食..
我研究過愈無料愈低學歷但又靠奶共搵到下食個D都係垃圾黎..

沙膽源

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

所以點解天佑係靚仔另一條係7頭

同城城咁似樣
兩個都敢為

永遠支持天佑！！❤️❤️❤️❤️

天佑solo都夠做啦

又藍無料先要去支那搵食
次次演唱會都陀衰家

呢樣真
上年演唱會又南solo唱陀飛輪
屌你好難聽 又唔夠唱功
Btw 宜家好左 又南老左已經靚仔左好多

推撚到天佑揸林寶

咁多年兄弟都敵唔過中共啲臭錢，唉

一直唔明黃又南 點解做到明星(仲要行偶像派)

以前細個好多人話又藍靚仔啲
我心諗唔撚係掛

藍又藍!!!
收皮啦!!!

天知 咁靚仔 因為有良知

細個覺得shine 個名好靚. 天佑+又藍, 仲有隻歌叫天又藍.

天佑加油

屌 如果冇你呢個留言 我諗我會一直將個標題誤會落去

係，我都有去睇
以前真係唔多覺，又南成日唔夠氣
真係高下立見

612 721 85 811 831

真係相由心生，天佑靚仔過又南咁多

呢個Crossover 唔錯

徐天佑 周柏豪

天佑出咗個人ep 大家快啲買到佢仆街啦

不嬲鍾意天佑多啲

以後都會支持佢

其實佢咁樣衰 出道果時又瘦 點解做到明星

夠mk 夠古惑掛

天佑香港
國泰民安

兩大男神

靚仔天佑
佢首《史上最遠離家出走》好好聽，好related to 香港

卸去我對世界 最尾的包袱
無重的出發 直上那 外太空
冬天太熱了 奶粉太毒
遊蕩網路 太好玩
人類太 無樂趣

太多包裝精美是非
遺忘自己的核心
何時被注入了歪理

自閉在我的 太空艙裡
沒地球話語 大潑冷水
沒網上怪胎 也 沒宇宙戰隊
才沒政治 按着我下水

聽夠了你 每秒兩次 的詭辯
捱夠差審美 受夠了 爛笑話
都忍夠雜誌 作假報道
繁盛到達最高點
其後卻 全是降格

未有新星可以定居
仍然值得先逃走
昂然踏上自製方舟

儘快地倒數 向天飛去
别又回望向 地殼故居
就當是老家 註定要盛變衰
無謂憤怒 憤怒太累

自閉在我的 太空艙裡
沒地球話語 大潑冷水
沒網上怪胎 也 沒宇宙戰隊
才沒政治 按着我下水

告別了地球 告別了家裡 馬上已沒有 那樣累
告別了地球 告別了家裡 這夜我大概 笑著睡
以後這地球 放在你手裡……

其實黃又南都算係咁啦 叫暗撐
又停哂up啲吃喝玩樂 好過好多偽人啦

為免犧牲 情願被同化

天佑加油 天佑HK!

人地叫陸天佑阿

下期on the pulse of會唔會有天佑

呢首正

agger，鄭中基都無出過聲啦
藝人唔出聲當幫忙架啦

燕尾蝶

我都係 又被黃又被藍割 笑死

黃又南緊係想奶共啦
還完錢依家先搵到咁上下
屌你老母死垃圾

炒埋佢lo 司儀搵哂龜頭bob，呀叻得喇

前幾日喺不丹行山撞倒佢，一齊嗌香港人加油

好想j下

其實佢爆眼少女嗰日都有出Story
我都以為佢係唔出聲當撐
但天佑講到No More Shine 割曬咁

佢呢張相靚仔到

認真, 以前會認錯佢係郭富城

我都係心諗搞咩搞到兩邊不是人

作為死忠真係心都灰晒

我都係

一世偶像 徐天佑

蝗又南：天祐 天祐 好易叫左你做癲狗呀 陸寶寶

軒仔入左英皇都變埋垃圾

鍾意左天佑勁耐又靚仔把聲又好聽
估唔到仲有良心過好多人！！！

國泰民安。天佑香港
值得裱起佢貼門神。

宜家套嘢應該無得上一係戲份大cut

型呀

綠色外套果張相 果期好好J
青靚白淨

Shine的只是天祐，多謝你發聲

一早應該飛走樣衰個個

好唔開心細細個已經鍾意佢地

細細個已經覺得天佑靚仔好多
相由心生

Jump jump

不嬲 shine 都係鍾意天佑，又南愈大就愈蛇頭鼠眼，就算未發生今次呢件事前都係咁覺得

天佑真男神

不如組 天佑民安
E-shine啦！

對黃又南好失望！

可能特登咁講，自己食曬等影響唔到又南，怕影響兄弟，又南已經無出聲

我都FF緊no more shine 純粹係因為天佑比人禁言緊
唔係因為黃又南係仆街藍絲

之前佢unfollow咗又南，我諗都係廢事影響到又南，我諗係掛

佢上佛教雜誌話正信
呢頭見佢幾次係九龍城買佛牌

又南都無比評論，同埋佢要養爸爸媽媽 佢仲幫爸爸還左好多錢，出名孝順仔，搞清楚先啦 唔好屌錯人

先不講政治立場，一向都覺得天佑好d

天知把聲好J啲

天佑把聲

天佑比人滅聲啦 尋晚嘅post無晒

搵到，原來唔係一本便利，係touch

Fb滅佢聲？